長宏好多狗 有無人知咩事

如題

我都聽到 樓下

落緊去睇 唔知咩事

見到好大架狗車

好撚多狗

好撚嬲阿 有手足比班樓下廢佬圍 我一到就狗到
一定要同佢地清算

30隻狗以上已到

十點嗌嗰班俾人打
好似係

PUSH

仲好嘈

係咪捉左個手足..屌

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :